DSE考生戴豬咀考保障自己

今屆嘅Dse考生入來

之前咪講過問大家用唔用豬咀入試埸 依加係正式可以戴住豬咀入試場

推

楊潤雄

唔夠氧氣
co2 累積
點考

未入考場就比狗咬啦

一路考一路頭痛 爽

未決定用7502同6800去考
豬咀平時日日戴到慣哂，但真係未試過平日用6800

戴番平時用戴嘅，唔好因為用唔慣唔舒服影響成績

布口罩都ok咁兒戲

拎埋支氧去囉

防疫都有問題？

7502舒服啲 6800戴兩個鐘可能有少少唔舒服

你戴埋我個份

啲室內地方咁焗，一路考一路眼瞓呢

即使你地揀戴豬嘴，都要帶多個外科做後備，如果唔舒服就換番外科，怕班房禮堂真係太焗會易暈中暑。

手足們考試加油

老野祝福你地考試成功

［行動］全部學生罷考DSE，摧毀香港教育制度

巴打想問下2097 p100 濾棉幾耐就要換呀

正常來講就200小時 不過就睇下你點用 覺得抖氣唔順可能就要換下

唔該

應該驚啲病毒多啲

多謝你嘅祝福 但個人認為戴豬咀係保障多啲 啲外地翻來嘅都係14日之後先知自己中 有機會傳染左
所以戴豬咀隱陣啲 不過放多個口罩係多係多個保障 有時戴豬咀抖氣未必有口罩今好 如果影響咗發揮就麻煩